去台北 有咩酒店好？

去台北玩幾日 有咩酒店好

W

HOTEL PAPA WHALE
工廠feel

之前住過西門町 colormax(大概咁串),一位人住幾正
不過要同人share 浴室廁所

Budget?

果次一個人住藝宿。近寧夏夜市。幾好住又乾淨又靜。去台北車站行十分鐘左右

poshpacker
利申常客

台北君悅酒店 不作他選

圓山大飯店

哩間真係好撚正

舊撚到仆街
地毯全部起撚哂毛粒

汽車旅館

幾次都住西門町 上次住果間叫台北101

台北君悅酒店真係好正

菱悅

嗰度唔係有污糟野？

多謝咁多位巴打俾意見
預算HKD2000$-3000$啦 希望唔好有污糟野

文華東方
最近5次去台北都係住呢間

Hotel M
果度front desk d女黑絲嬲屌裙

清識貨
性價比真係冇得頂

搭單問 一個人住 預400-600 一晚有咩推介

Just sleep

Workinn hostel嚟
喺台北車站一出行幾步就係
啲staff都好好人
有多人房 要同其他人住 一間6人(好似係
不過個排冇咩客嘅話 可能幾條友住一間房
(每個床位有電視 衣架 燈 插頭位 可以落簾 幾有私隱 都有櫃俾你擺行李 有得上鎖)
亦有單人房 不過好似冇獨立廁所
但環境舒適又靚
不過第一日住唔知點解好多蟻
但之後係第二間房就冇了
希望幫到你

萬事達

間野靚 前台又靚